{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/masil",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "マシル"
    },
    "text": "マシル\\n\nソウル特別市 永登浦区 銀行路 29\\n\n汝矣島チョンウビルの地下にあるタチウオとガンギエイの専門店です。タチウオやガンギエイはすべて済州島から仕入れており、常に新鮮でおいしい料理作りにこだわっているといいます。あっさりした味のタチウオの煮物は、この店の目玉メニュー。また、冷たいマッコリと相性抜群のガンギエイも会社帰りのサラリーマンに好評です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はマシルです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "この店では、タチウオとガンギエイの料理が主なメニューです。"
        },
        {
            "question": "タチウオとガンギエイはどこから仕入れていますか？",
            "answer": "タチウオとガンギエイはすべて済州島から仕入れています。"
        },
        {
            "question": "タチウオの煮物はどんな味ですか？",
            "answer": "タチウオの煮物はあっさりした味わいです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイはどのような料理法で提供されますか？",
            "answer": "ガンギエイは冷たいマッコリと一緒に提供され、相性抜群です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "具体的な広さについての情報は記載されていませんが、汝矣島チョンウビルの地下にあるとのことです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は常に新鮮ですか？",
            "answer": "はい、この店では常に新鮮な料理を提供するために、こだわり抜いた仕入れを行っています。"
        },
        {
            "question": "この店の目玉メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の目玉メニューは、あっさりした味わいのタチウオの煮物です。"
        },
        {
            "question": "どんな人におすすめですか？",
            "answer": "この店は、タチウオやガンギエイが好きな方や、冷たいマッコリを楽しみたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は、ソウル特別市 永登浦区 銀行路 29にあります。汝矣島チョンウビルの地下にありますので、地下に入っていただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 131,
        "QA": 375
    }
}